Het was dan ook geen wonder dat mijn vrienden waren gealarmeerd, en drong aan op mijn leven onder controle geplaatst.
Ik fancy that life was een positieve en eeuwigdurende entiteit, en dat door het nuttigen van een veelheid van levende dingen, hoe gering in omvang van creatie, men kan eindeloos leven te verlengen.
Soms heb ik de overtuiging zo sterk dat ik wel geprobeerd om mensenlevens.
De arts hier mij gelijk zullen geven dat op een bepaald moment probeerde ik hem te doden voor de doelstelling van versterking van mijn vitale bevoegdheden door de assimilatie met mijn eigen lichaam van zijn leven door middel van zijn bloed--rekenen op de Schriftuurlijke zin "Want het bloed is het leven."
Maar ook de leverancier van een bepaalde nostrum heeft vulgarised het truïsme om het punt van kritiek.
Is dat niet waar, dokter?"
Ik knikte instemming, want ik was zo verbaasd dat ik niet wist wat te denken of zeggen; het was moeilijk te geloven dat ik had hem gezien eten zijn spinnen en vliegen niet vijf minuten voor.
Zoek op mijn horloge zag ik dat ik moet gaan naar het station aan Van Helsing, dus ik vertelde Mevr Harker dat het tijd was om te vertrekken.
Ze kwam tegelijk, na zeggen aangenaam aan Mr. Renfield: "Good-bye, en ik hoop dat ik kan zien dat je vaak onder auspiciën aangenamer voor jezelf", waarin tot mijn grote verbazing antwoordde hij:-- "Good-bye, mijn beste.
Ik bid God ik mag nooit zie je lief gezicht opnieuw.
